原來張敬軒有錢到咁任性都得

2012年12月至2015年5月，張敬軒月花18多萬元租住香港三級歷史建築，位於摩星嶺的緋荔榭(Felix Villas)，曾經更外借給好友容祖兒拍攝《七不思議》音樂影片(MV)。

張敬軒本人的《靈魂相認》微電影、《找對的人》MV、《過客別墅》MV，亦曾於屋內拍攝。

source:
維基百科

果然係artist
藝術家

好耐啦 鬼屋呀嘛

唔係佢住開架咩

曾租用的名人包括歌手張敬軒[1]，他用了2年時間才成功租住，但由於租約期滿，他亦表示想儲錢置業，故在2015年7月1日搬遷至一個較便宜的地方居住

有錢任性呢句適合大陸人多D

好耐啦
養左隻孔雀，隻雀好似拍戲咁企嚮枝桿到架嘛

都風流過啦

任你老母性

人地好似係為左攞靈感所以入去住，你就講到人地任性 咁會唔會唔係咁好呀？

好似話佢有個契爺照顧佢同小斌女

三年租金夠唔夠買一個單位

買到細單位

認同
攞靈感就係要任性
瑕不掩瑜

並無厚責之意，僅嘖嘖稱奇也

佢都講過feel到有好朋友一齊住
住入去就好多靈感，
因爲一間屋出到兩首歌其實真係好勁
都睇得出佢好珍惜間屋

你知唔知人地背景係ON9

樓上啲垃圾，有錢到咁任性都算蝗語？

依家無啦 反左面
利申:前員工

張敬軒咪大陸人囉

唔係話佢同啲xx打交道咩

攞靈感就被人話仼性？
有冇仼性嘅人會寫首歌記念屋企？
過客別墅

咁on9？
咁啱嗰啲垃圾我block哂
你唔講都見唔到

好似係張敬軒份首期錢

我讚佢藝術家
任性明顯褒義
其實即係瀟灑不羈、有個性咁解
唔使下下按字面解

利申：軒仔死忠

BTW

過客別墅

好撚有錢個wo 佢屋企

罷聽

真？

你走寶

任性係明顯褒義
你話率性就話姐

修辭

一係自己腦補引號, fine？

我靜係知你背景，你老母係雞係公廁，你老豆係雞蟲，之後生左你個仆街仔囉。

OK，率性，我係標題黨

乜事？

另外，嗰棟嘢業主唔知點解係香港大學，港大fat fat

不過未必，可能保養維修費唔少

黨二代多多錢都有啦

死忠

人地住邊關你咩事姐

淨係諗起佢串過碼頭咕哩

葡萄下

記性好

你唔葡萄咩？

佢話間屋得8m寬頻， 同村屋一樣
頂唔順咁慢

橙

人地間學校比人拆左
搵野開心下有咩問題

母校？
唔知添
喺廣州定香港？

錄音室呀？
個時勁到國際知名嘅影音雜誌介紹
之後被人發展收地

修你老豆咩
自己中文用字成舊屎咁仲好意思話明顯褒義

Btw張敬軒真心好野

未打完post左添
佢唔單止歌好唱功好
佢仲要真心為香港好
你諗返佢出身背景 真係佩服佢

聽過佢訪問個啲，借老母$3000落香港，到而家18萬月租

唔通我中文5**又話你知咩

以前港大買落做員工宿舍，又三級古蹟
保養維修都係錢。
18萬3000幾尺其實好似唔算好貴

agger

咁佢的確本身好有錢
你睇佢有錢到之前可以起成間studio就知啦

1000萬，一句話收地就乜都冇
錢事小，心血。。

間studio係佢契爺契媽出錢 好似係

不過仲有好多唔知情既人係咁屌佢

佢係電台解釋過
起studio之前一早知塊地會收返
內地政府個邊勸過佢
但佢照起

盛女個queenly 有去過間房
YouTube 有得睇

內你老母地

大陸囉

解釋返件事比人知姐

咁都比人屌

佢阿爺貪唔少啦 佢點會無錢

唔葡萄

佢話間屋有朋友，比到好多靈感佢

留名

佢話間屋唔捨得佢走 真係好有靈性
不過皇上都對間屋好好 佢話搬咗之後都有返去間屋幫佢抹下出面

吹呀

old news

用中國殖民字眼唔洗屌